直播美國示威現場

The situation is out of control, Serious riots going on right now, We need #JusticeforFloyd,

Current Situation in Minneapolis, Riots getting worse, Bullets, tear gas, Looting, #JusticeforFloyd #Blacklivesmatter Minneapolis Riots Agaiinst Police

Link:

關你撚事 ，拉

好

其實呢個page係咪真係live嚟
香港天黑 美國又係天黑

假啦，睇下世界時鐘人地天光緊